一陣遊行注意事項

如果真係要勇武嘅話

唔好陣地戰！

Set 完 rb 好走 ！

唔好受傷！

唔好死！

推

2推

3推

4推

5推

6推

幫手留言推！

bin c

我又唔係五毛
做乜鬼要追擊我
咪玩膠啦

不被捕最重要